# README

Ingeniería web 2016

Página infojobs
El ejercicio consistía en conseguir simular la página infojobs con las principales funcionalidades mediente ingeniería inversa.

* PHP - Codeigniter

* Creación de empresas, empleados, ofertas de trabajo

* Frontoffice y Backoffice

* Buscar ofertas

* Inscribirte/Borrarte de ofertas

* Responsive, bootstrap

* ...
